和理非係時候要保護返勇武啦

事實:
1. 交通會被封鎖 (黨鐵,roadblock)
2. 因黑警介入而無辦法保持和理非 (參考美領遊行)
3. 因交通封鎖，勇武多數情況下需要掉裝
4. 現行機制未能支援勇武掉裝開支
5. 有和理非既地方，必然需要勇武支援

結論:
黑警唔容許純和理非成功
勇武風險較高，而未有有效方法保障及補償勇武手足
和理非因黑警主動出擊，未能百分百純和理非

問題:
1. 過海點保護到勇武？
2. 如果無勇武又點保護到和理非？
3. 國際關注係咪重要過手足安全？
4. 遍地開花係咪一定無國際關注？

一日未解決交通問題
一日都係令勇武手足置身風險

爭議:
大遊行著眼國際文宣
五區著眼手足安全

解決方法:
你有你港島，我有我開花
兄弟爬山，各自努力

心態要調整
求幫推 或多或少有幫助
［反省］我發現好多人都搵唔到方向及定位 入嚟啦

推

認同，唔好再分兩派自己人打自己人
兄弟爬山，各自努力

兄弟爬山，各自努力